比你地1001左

全部bot黎

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

好攰
通宵賭完波
瞓2個鐘又上lecture

好撚癲

Ok

我都覺

大學生

其實係sit堂
今日本身方加